有無人試過報icac?

見到有人犯法
有無人試過報icac?
想知流程係點？

試過問嘢，同reception 講話，跟住一個女職員喺房到走出嚟，霸氣問：「係咪要舉報貪汚？」，再帶入一間會客室慢慢傾

咁你係去問咩

家族成員私下收佣，不過結論係佢穿櫃桶底多啲

咁有冇case?

吓，ICAC原來仲運作緊？

冇case,要用其他法例提告

係咪想學沖咖啡

呃咖啡飲

開佐file 落佐口供？

同問

試過入去舉報689
佢叫我唔好搞事
差啲報警拉我